香港人 口號叫耐咗 卻忘記咗句口號本身既意思

香港人 反抗

越叫越淆 不如唔好叫

下次叫「香港人返工」算啦反正差唔多音

一面叫一面走佬

幾時先可以搞到一個全民罷工

冇飯開個時